瞓唔著嘅你 入嚟畀我秒回下

有咩就講

準備又瞓過

睇波啦

冇睇足球

我瞓唔著

未瞓

早啲瞓啦 人攰啦

有野煩？

搞到我都好肚餓

煩緊點解唔眼訓

發燒訓唔著

瞓得太多啦 同我一樣

仲返緊工

哦

發燒快啲休息啦 食粒藥 等自己好瞓啲
聽日就冇事架啦

巴打返咩工

嗯

呢家緊係沖杯咖啡 ， 落唔落奶呀， 要唔要糖？

尖沙咀夜場酒吧

失眠人在此

唔想食 太熱氣

我都想飲杯嘢

你又知既

一樣

因為我而家都經歷緊

呸

秒

渣

又準備訓到聽日3點 好頹廢

狗

出去玩下 行下 充實自己啦

真係好 我都想瞓得著

有出街 只不過推到啲時間好遲姐 晚出晚歸咁

Here

點解同我咁似

唔係個個人都明自己

圍爐

另一個自己

我要改變

想點變